🇳🇬 基奧特入波，我係西洋菜街大唱Party with TL

推

收皮啦！咪又係走數

算鳩數啦你想唱都無得唱

走數既話我斷j

Gun

入唔能到了

渣ga

聯賽計唔計？

跳埋